如果同個女仔第一次交合時佢瀨屎瀨到你一身都係, 會點繼續呢段關係?

爽到瀨？

走後門？

未來既日子可以玩多好多野

黑材料

男仔？ 好玩唔玩 玩屎眼...

臭你又奶

叫佢插返你屎眼 然後你又瀨返喺佢度

no
普通penetration